強積金懶人分析法:面對2020年武漢肺炎+美國總統大選,點靠4P幫自己管理MPF?

強積金懶人分析法:面對2020年武漢肺炎+美國總統大選,點靠4P幫自己管理MPF?

4p=4points
Right Time對的時間
Right Thing對的產品
Right Place對的地方
Right Price對的價格
大家有咩心得請賜教

自問唔係專家，只係一些透過個人經驗不斷學習翻黎的心得和分享

我既目標係希望盡量幫香港人可以搜集一些免費實用/含經濟效益/搵到食既資料
計劃黎緊主要會上載既資源題材包括
求職/轉工
職業發展
進修〔搵下有冇啲可以幫大家有一技之長/移民(唔係冇選擇都唔鼓勵)加分既知識〕
其他實用野等等...稔到再整

其他有用資料:
移民可提早領強積金?! 香港有5萬個100萬強積金戶口?!點用「永久性地離開香港」做理由拎MPF？

面試難題拆解「你點解想轉工？」5個漂亮理由和一堆忌諱理由大分享!

G持

支持c兄

笑三笑

Support!

轉乜好? 北美100%至大選前?

G持4P

我暫時冇咩心頭好，最保守可能會係大選前轉哂做最低風險/類似cash咁既投資組合

HSBC轉MPF組合會唔會有手續費扣？

lm

真係唔清楚,淨係知HSBC D組合表現唔算差
我用開manulife轉MPF組合唔會有手續費扣

用永久離開香港依招已經比人用到唔work，仲有真係學好d英文先出嚟拍片，she has a 7-figure MPF account係解戶口裏面有7位數字即係有1M，唔係解佢有7個mpf account 。

你點知唔work? 只要你係真正移民,係可以拎到

條link有巴打分享自己點拎既經歷,你可以睇睇

2018永久離開香港有4792單

首先依樣野2015年已經有人出post講過，你講到發現新大陸咁，第二你拍得片就應該提埋人唔好亂用，有人會查㗎，最後我都係要提你想做youtuber ，但題材唔夠update ，內容質素連大學生assignment 都不如，是但copy人地d 圖，連句野點解都未知，咁好難發圍。

隨便你

多謝提點，有心

All in 美股啦， 有咩好分析

分身定人格分裂？

推推推

本身已經係美股，計劃係大選前換哂風險最低的組合

最近返新工 而家先入美股係咪唔係咁好 變左高位入?
如果入恆指 等個市再轉最低風險會比較好?